大家覺唔覺連登多咗好多五毛？

如題：大家覺唔覺連登多咗好多五毛？
有無有效方法可以去快速識別到留言的是人定是鬼？

好多風向撚

正常，你當中共網軍流？

依個時候更加唔好俾怒氣埋沒理智